今日係AKB Team8屎上最光明的一天‼️

秋元康好ball‼️

_ _ 本家，_ _ _ _ ‼️‼️

今日係一姐耳正式登基不可滑缺重要的一天‼️